如果一定要揀 揀689定777

正 689
負 777

我選擇自焚身亡